岩岩download 左telegram

有無巴絲傾下計?留低你個tg ..我add 你

肥絲你走先啦!我唔想搞大件事